識人好過識字 點解仲會有人拎三大個名打飛機？

唔明點解大家奴性咁重
諗住讀完書做一世打工（包括專業人士）
我見好多師兄都有好多其他出路
搵錢仲多過連登最愛既ACO
專業人士都應該要搵下新出路
好似精算師咁 門檻越尼越低 供多於求
這年頭做front line賺仲多
我識好多師兄連精算牌都無諗住考
寧願做名牌保險公司front office
成日食好西 又多公司活動
好過係back office 做夠

所以 唔明3大d傻西點解會覺得自己學位好值錢

利申：精算year1

*好過back office 做狗

讀完三大上下莊出去join下活動做下intern咪識人囉

佢識三大啲人

咁咪3rd hon

？

三大會識到唔少將來大公司高層
公司間往來咪靠呢啲關係

三大啲人勁啲囉

現實例子？

奴性最勁？

你話係咪係囉

班傻仔追唔上時代

出黎做野, 如果你唔係三大晉升機會差好遠

李澤鉅讀過三大？

人地咩學歷你知唔知

知尼做咩 做實事好過拉
成個8婆咁

如果你係三大+mk仔女, 搵工做sales好易既
三大+毒撚諗住讀書上位就最慘

雖然知你假膠

1. 三大人脈網絡遠比非三大強
唔講依家就打滾緊嘅
你身邊嘅同學將來都有機會係猛人

2. 你讀非三大係可以識好多人
既然你有呢個能力 你去到三大一樣可以
仲識到勁啲嘅添

李澤鉅個老豆係邊個呀？

識ive仔出黎炸薯條同做跟車？

關邊間咩事
好多師兄做agent返黎recruit

點解要三大 廢柴

樓主淨係識睇max，唔識睇mean median mode

膠你老母西

咁你都唔知？廢柴ive仔

讀engine大把出路

緊係睇最出色果班 成日睇班廢柴做咩

尼你老母

無視variance，無視risk

唔知你咩居心要開幾個post抽恒大同精算水啦

唔係 係Stanford

屌你老母膠假

尼咩老母

有咩好比你抽 屌你老母恆大得罪你？

咪非三大

膠你老母 返長洲食自己條j拉

書根本就唔係比識人好過識字既人讀

正確

mdrt 咁咪好犀利

有個有錢爹啲就真係可以打飛機喇

又高薪 係你班廢柴先會諗工專業賺到錢咪得
識兩三個graduate 一年就manager grade

男就可以
女既點打

點解唔可以拎三大打飛機？
搞清楚因果，讀乜U係果，讀書叻唔叻/勤唔勤力/醒唔醒係因
你醒的話，AL幾條A or DSE科科5**，就唔使入LingU OpenU啦
就係你又柒又廢先入LingU OpenU同人講自己LingU OpenU grad都樣衰啦

LingU OpenU 尼d無自己定位緊係垃圾

入去識人